專家：料人大三月內釋法 規定BNO入籍英國者不享本港投票權等

CCTVB不貼拎

有內地支那法律學者認為，全國人大常委會最快三月內，會就《國籍法》第二次釋法，規定透過英國國民(海外)護照、即BNO入籍英國的人士，不能享有香港投票、居留權及福利。

中國不再承認BNO是旅行證件，北京航空航天大學法學院副教授兼全國港澳研究會理事田飛龍表示，全國人大常委會1996年就《國籍法》在香港實施問題的解釋中，第二條提到包括持有BNO的所有香港中國公民，97年7月1日起可繼續使用英國政府簽發的有效旅行證件，去其他國家或地區旅行。

田飛龍表示，BNO已不是旅行證件，部分條文已失效，需要再度解釋，如果仍透過BNO成功入籍英國，相關人士是否不再享有香港永久居留、投票以及福利權，他認為釋法後特區政府亦須相應修改涉及本地選舉、公務員以及社會福利的法律。

北京航空航天大學法學院副教授田飛龍表示：「如果(首月申請)數量達到兩至三萬人，我覺得就是測試到警戒水位的數字，如果透過BNO成了英國公民，仍然按照香港永久居民去投票，去選人，如果這部分BNO有數十萬人，你認為香港『愛國者治港』，不會受到嚴重威脅和挑戰嗎？這個是『英國人治港』。」

前行政長官梁振英連日來亦在社交網站談及BNO，表示英國人如意算盤如果打響，就可以將數以十萬計的香港人轉化成英國公民，然後以香港永久居民的身份送返香港，保留香港永久居民有的政治、就業、福利權利，認為中國政府不可能接受這麼做。

佢點知班Bc係咪靠bno入藉

都係果句啦冇人會想要香港嘅投票權囉
到DQ晒㗎喇

建議有中國籍既14億人有埋特區投票權

唔希罕

應該再退後一步
佢點知我有bc

佢有你bno record 好似係
但點check到入籍

唔撚投thx

宜家根本投嚟都冇作用

你咪取消

做乜講到人好想投咁
DQ主任都幫你揀好晒㗎啦

等睇釋法 點係條文寫明BNO入籍英國者
但就唔包括工作簽讀書簽投資簽證移民

快亮劍

都冇人想投

第一你除消選舉
第二你就算搞都會dq晒唔奶共嘅候選人
而你覺得用行動選擇英國嘅人會在乎你個“投票權”

如果我用bno既working holiday visa去英國再拎到working visa再拎bc又計唔計

投完票你都可以dq我嘅候選人
你咁唔想你唔鍾意嘅人當選咁點解你要搞選舉呢

冇雙普選就收鳩皮啦投你老母票權呀支蝗共狗

通常要你簽declaration

趕移英者：我還是追求自由 北角簽證中心辦手續 多人稱離港因政治

陳先生說前日花3小時於網上填表，認為指示清晰。對於有建制派建議中央禁港人持雙重國籍，陳先生說「不稀罕」本港的投票權、居留權，「我選的人都被DQ，你們塘水滾塘魚，等謝偉俊當反對派吧」。

呵欠 ......... 碰

香港再有選舉先再講投票權啦 如果啲人仲對香港所謂選舉制度有遐想就唔撚會移民啦

田飛龍條死肥鳩出名鳩up架喎，之前仲話香港黨安法可以為統一台灣破局

是但啦 有投票權咪又係咁

笑到有腹肌

簽一樣佢無可能查證到既野，咪簽比佢囉 嚇鬼呀

居英權BC又得?

譚詠麟冇得投票喇~~~

WFC

入境香港要你聲明有無透過BNO政策獲得英藉
你可以講大過，但一世都要冒住比人篤灰要坐監風險
當然你一世唔返香港就真係無乜影響

佢冇呀

篤完佢點證實？

哦

仲投黎做咩

幾時宣佈BNO持有者不得長生不一死
不如宣佈埋唔俾BNO持有人去火星丫

打電話去HOME OFFICE問

我仲係香港住都對投票權無興趣喇......玩哂投嚟托柒

Wfc.jpg

可能倒番轉要你證明自己冇

要你交證據證明唔係經BNO visa攞

快撚D

又係田飛龍
唔係兩三個星期前先叫完一次春咁快又忍唔住

你用身份證返香港唔俾入

先assume你所有香港人都有bc
入境前要證明自己冇
否則一直都冇福利

點證明冇 到時英國出張「證明」

用中国式陰道偷取大英帝國移民資料

由中國打吓飛機囉

你自己諗掂佢

先唔講佢點知係點入藉
邊有人依家想要你既投票權

Noted with fuck

下個月咪知囉屌，講撚左成半年啦

投嚟俾你DQ?

可能佢係指名經呢個bno visa計劃

或者個仔女去讀書，有老母用guardian 簽證陪仔女讀書所以離開香港又點計

原來有投票架

香港嘅投票權有乜用

是但啦
投票權要唔要都擺

得返紫荊黨同民建聯，投條撚咩

咁用特區護照入英籍囉，OK?

應該針對BNO only
反制英國BNO政策
唔關事個啲唔會搞

無所謂啦，乜都無撚得選

投票權

講到而加有得投一樣

1.首先唔食誠實豆沙包既你點知我bc點黎
2.而家既投票權要黎把撚

入藉者已經可以選首相甚至做埋首相，之後制裁埋支那都仲得

是撚但啦，有能力有需要的要走好走

走左唔好諗返來， 首要係融入當地人生活
唔好要人遷就你，全世界係得香港咁扭曲要就外來人

有餘力先再為香港人發聲啦（未滅絕的話）

已經睇唔透佢哋係真心定假膠
香港嘅投票權？投班長啊？

你有BNO仲申請working holiday visa同working visa做乜
英國都會叫你申請返BNO visa

走左唔好返轉頭

可以拎返mpf

講個笑話比你聽：2020年後係香港投票

即係只係有人9估咁

六年後甚至唔駛三年都得返紫驚黨啦

入嚟投下票

移民人口普查

投票權

福利

嚇鬼咩，支那點查邊個係BNO邊個係BC

岩呀 所以唔驚 就好似制裁bno咁 咪又上到機

仲有投票咩？

點會
你咁講working visa student visa都可以取消啦
唔通我想黎做下野體驗下要先俾皮幾野咩

普選寫到明都無啦 講經咩

香港人揀左用腳投票啦 留島不留人 求仁得仁

假選舉 wfc

講到好想要咁

有冇人答到除左以後唔可以用BNO過香港入境櫃位（本身就係ON9）之外，制裁左啲咩

6年後香港仲會有得投票先算啦

自己選飽佢囉

好撚大損失，無得喺工聯會同民建聯中間揀議員

假選舉，投黎比你DQ？笑死人，快做

睇下居留權點先啦
其他根本冇野驚
尤其退左休班中產

嘩 好想投
A月娥
B689
你哋投啦

依家有同冇有咩分別
又要請大和田岀場

香港仲有選舉權咩

下屆立法會都唔想投啦
而家仲有咩意義

是但啦，有無投票權都一樣㗎啦

長期唔係香港 5年後返黎用英國護照入境
如果唔係 應該唔會知你係咪bc

投票權？邊個嘅投票權先

dead body都dead埋仲講投票權

mpf 沒收?

點解其他方法攞BC可以淨係BNO轉BC唔得？
屌呢啲爛仔政權乜柒都打橫黎

香港有投票權咩?
福利就俾晒150新腥港人
咁居留權不要也罷

投嚟俾佢DQ？
收皮啦
要嚟托柒

等派BC

紫荊黨
民建聯
新民黨
自由黨
希望聯盟
新思維
民主思路
咁既選舉 你投埋我嗰份啦戇鳩

問題係 佢真係有bno rec ...?

取消左個選舉先黎取消人既投票權

外國護照的官員 可以無事？

無 據說係移交前資料全數銷毀哂

唔好話投票權
被選舉果個有冇BNO 你都搞唔掂
不如DQ 埋選民算啦
唔好煩
得番1200個選委搞掂晒所有野

本港有咩投票權

佢有可能知你係邊有居留
佢有可能知你有冇BNO
但佢一定唔會知你用BNO Pathway 拎居留權

在英國得 PR 唔入藉可仍保持香港身分證？

投都投英國d選舉啦

公然違反及侮辱基本法

笑撚左 今時今日投咩票呀大佬

我有BNO
我入籍
我唔可以用spouse? 我唔可以用tier 1 tier 2? 點解我有BNO 就一定係用BNO path

冇人想投票, 投來把鬼咩

喂又話取消支那藉既屌你老母, 支那人又走數？

岩 下屆得紫荊黨同民建聯揀 投黎做咩

入左藉仲投咩票？
返都唔返黎啦點投

定係佢想搞海外投票
所以要封定死門

如果透過____成了___公民，仍然按照香港永久居民去投票，去選人，如果這部分____有數十萬人，你認為香港『愛國者治港』，不會受到嚴重威脅和挑戰嗎？這個是『___人治港』。

請自行填上國家名。

不能享有香港投票、居留權及福利。

中國國籍呢,點解唔係國籍對國籍呀

而家唔係英國人治港咩
望下柒婆一家

香港人d福利唔係比曬支那人咩，仲有福利

仲講投票權真係笑大人個口

仲有嘢好投咩？

建制a, b, c隊
支共分支
熱狗
中間超人

咁你投埋我嗰份啦，bye

港共你哋自己圍內玩啦投完都DQ

习爷爷
可不可以聆听香港人声音
取消BNO持有人国籍及香港永久居留权

不要让他们赚取港币

籍

冇人關心呢件事

屌，應該要全面充公在港資產

有得投都唔會再去投啦

一炮過雙重國籍無風投票啦，姐係🤣

個情況咪同中國雙國籍一樣

佢自己都禁，入左其他籍 就要放棄中國國籍。

無埋戶口，但無人報根本上佢都唔知

孟晚舟有加拿大籍，咪一樣有戶口

所以都係無牙老虎

比人篤另計

Working holiday

北京航空航天大學法學院副教授田飛龍表示：「如果(首月申請)數量達到兩至三萬人，我覺得就是測試到警戒水位的數字，如果透過BNO成了英國公民，仍然按照香港永久居民去投票，去選人，如果這部分BNO有數十萬人，你認為香港『愛國者治港』，不會受到嚴重威脅和挑戰嗎？這個是『英國人治港』。」

但成家英美澳藉就治港

其實都on撚9
入左英籍就唔撚理你d假民主投票&假福利啦

你港共比左咩福利呀？比香港人欠銀行錢供樓？

投完唔岩心水就DQ

有冇得投有乜分別？

有需要走就必須走，但嗰啲抗爭零貢獻ge人又有咩資格走？

遲下都變委任架啦, 仲駛撚投票權咩

有record你有過BNO=冇投票權
政府你夠薑就玩大佢，唔好縮呀

香港個投票權 有用咩
投你老毛

乜香港仲有選舉咩？無選舉又何需投票權

零都好過負數啦，咁都要分化？

有冇得退埋mpf先

不如玩大啲取消其個人及其家人中國國籍
唔好比英國佬睇死

BNO visa dependent做咗BC你都唔會分到啦哂鳩氣

走唔到都唔想要你個居留權囉其實

唔好呀
我知錯啦

sor，應該係話負數嗰班人冇資格走，咁樣應該唔算係分化。

投票權已經同冇咗冇分別，因為你亂DQ啲選出嚟嘅人

所以算9數吧啦

你個投票權好值錢咩？好恨投畀鼠王芬咩？

小心英國政府唔少電腦系統仲係用緊sha1
90年代加密技術,連登仔都破解到

(上年某篇脫歐新聞報道揭發)

全面實施支那公民法! 要死點可以少咗各位高官權貴呢!

一次過搞掂埋支那國憲法，所有土地歸國家所有，唔該丁權地權全部畀返國家!!!

唔算，基本上負數都九成係藍屍或左膠

正係想講嗰啲反對私了、幫政府獵巫嗰班倒米人士

是旦啦，乜香港仲有選舉咩

都走得，仲要投票權做咩？再者，從來香港人都冇擁有過投票權，投完咪又比人DQ

係就快啦，想睇啲BNO撚到時兩頭唔到岸會點

點解針對bno
其他雙重國藉又唔理咁搞笑嘅

投票俾禮義廉做反對派？
咁樣我要BC 港共自己投飽佢啦

其實直接委任咪仲好
搞選舉做show勞民傷財

仲議會戰線

問你攞visa證明

我真係好驚

做俾國際睇咋

有閪用咩香港投票權

其實你d唔dq都冇人投票直接委任啦仆街

邊個信。。。。

要你拎入籍前嘅visa證明

689全家都BC話人地BNO投票點會係愛国者，人唔笑

投來把撚咩

China joe

假選舉投嚟做咩

點解唔取消雙國籍
想睇攬炒

傻閪，邊個care你個選舉權？選完咪又DQ,你就算一國一制都fucking care你啦

當香港人on9以為 仲有選舉

BNO持有人只係一個五年的逗留簽證， 同入籍英國無關
另一方面， 任何人只要合法生活係英國五年就可以申請定居，無論係中國人， 歐洲人， 定香港人； 而無論你係投資移民， 工作簽證定咩；
而成為英國人後只有一種公民身分，唔存在從T1定T2 or whatever 性質的公民，佢跟本無得分

點解個list無熱血公民??

米玩啦
支那撚知你有Bc咩
癈佬得個鳩字

入得藉都唔返黎投你個假選舉啦

投票權
投比你去dq人？

唔好搞咁多野啦大臣

講到香港人好似不嬲可以普選特首咁
邊撚個仲想要你嘅人大式投票權

正解

其实等到三月太久
为什么不在二月加开会议
只需一天时间都可以完成
早上讨论 中午修改及投票 晚上公布及实施
这样显示中华人民共和国决心

给英国看 中国不是好欺负

為什麼不在今晚完成?

知唔知醜字點寫 呀學者

無

找乜鳩入籍前VISA丫，根本我入左籍定未入籍佢都唔會知
無人叫你ON99係香港出入境拎本BNO/BC出黎FING架麻

即刻變BC 五年都慳返

東週星島頭條尋日話共產黨響英國政府入面有人
有能力拎到全香港所有拎BC同BNO既資料喎

呢個柒頭係咪傻㗎

點解會覺得香港人會稀罕

冇得投何君妖點算

如果這部分BNO有數十萬人，你認為香港『愛國者治港』，不會受到嚴重威脅和挑戰嗎？這個是『英國人治港』。
笑撚死習總家族、狗官全部外國護照講呢啲

入境查護照印

佢呢句野兩年前講都係咁姨仲有少少阻嚇力，宜家全部都係奶共議員，你投埋我嗰份啦

嘩完全滲透人哋政府

嗰班人真係多得你唔少

畀人秘密處決都似

吓， 原來我有投票權

乜原來仲有投票權？
你唔講我真係唔撚知

藍絲又好黃絲又好 投黎都無意思

本來有BC既，有投票權
經BNO拎BC既，冇投票權
你條法例有冇邏輯可言？

Push

自爆有間諜？

依家投嚟把撚，輸打贏要你玩飽佢

乜中共有邏輯？

邊個知係咪用BNO

你入境香港用護照？

我女朋友曾經用過BNO係機場出境,係咪已經黃左?

完全嚇唔到人唔走
垃圾

bno visa平過哂working visa同student visa喎，除咗working holiday visa 平£6，我諗唔到任何理由要申請其他visa#haha##sil

當年拎居英權證書嘅五萬家庭又贏
有得投票干涉支那香港內政

根本唔會知

喺就快啦屌，直轉BC, 攞番MPF 交首期呀！

要注意班支那專家講既係取消居留權投票權，
但無講取消國籍，
即係話通過取消國籍既實質但避免取消國籍本身，
來避免任何人大既決定導致BNO持有人出現無國籍既情況
而一旦BNO持有人陷入實質無國籍，英國理論上係要比BC BNO持有人

你返嚟香港佢查你本特衰，入面冇visa冇印就要你解釋

可以改架嘛，都修得法，順便cut哂e道咪得

Ok thanks

直頭話BNO同英藉都係犯國安法，一入嚟就拉咪得囉、洗鬼咁煩咩！

梗係要投啦！俾國際睇吓點陽光

搵你老母投

投謝偉俊做反對派

咁台證呢？

唔通由得台灣獨立？？

快撚d做，最怕你唔做，鳩up係度快d快快快，聽日做

扮民主做場大龍鳳比外國左膠睇

唔緊要
最緊要可以投反共政黨做執政黨

入左藉，佢知條撚，on99

既然大陸違反聲明，英國咪有曬理由auto conversion BNO 為大陸制造問題

當MI5流？

呢個係修改法律唔係識法

我拎BC同身分證返黎點解我會要本特衰喺手

一陣英國話用香港身分證（+其他英方要求文件）就可以換BC咪全部有香港身份證嘅人都無投票權？

BNO係英聯邦公民，居留一年就有英國大選投票權，
香港特衰廁所板護照就算投資移民200萬鎊，都要5年後挪咗settle status至有得投票。

香港唔好講有無得投，雙普選嘅諾言狆共已經違背咗，就算選咗都可以DQ，立法會已經淫大化，只有獻世派。

反正想投果啲你都唔會畀參選㗎啦

我要呃你,你查到我咩
你一係就直接取消所有BNO一買機票飛英國就取消支藉居港權
唔係你就全港取消支籍居港權,換成大灣區公民身份

支持直接趕有bno資格嘅人去英國啦

咪係,可以話自己沒廁所板

半年...唔係一年

佢會光明正大去法庭到講佢偷張list
最緊要唔出聲
佢有舉證責任

我返香港用身份證E道架，就算要查，好多國家出入境都未必有VISA同印

是鳩但啦
都俾DQ曬
點解佢地仲覺得香港 投票權值錢
明明佢地玩到個選舉變垃圾場

人地都決定去英國 會唔會貪你果啲投票權

又係大陸佬自稱學者專家走嚟評論香港

姐係唔想大規模走$,所以逼人繼續做支人

再唔係我唔英國直航返港
我去轉環遊世界先返黎，你查條毛

Declare+篤灰熱線combo

可能有間碟係英國呢

大家記得唔好同英國政府舉報

投票？食得架？

投完都DQ 啦

我走得就已經投英國一票啦，仲投你港共票咩。
碌柒咁

佢條党安法ch38去到宇宙盡頭都cover到
咁都要trap住即係根本冇信心啦

唔撚駛返嚟，送你去英國倒米

就算唔取消國籍
取消居留權 都係逼人去5+1
分別不大

真心愛國愛港先怕被取消 所謂福利權利

大陸香港人可以投票
外國香港人唔比

姐係根本一世唔係香港show到bno就一世BC+香港身份證
根本只有用bno買機票飛英國就取消支籍居港權先做到

香港福利權利

無咪無囉 好撚巴閉咩

真心想問，點解佢地覺得做香港人好似好著數咁⋯

咪係，有得再投立法會都唔會再投，反正投乜都DQ

係就叫你老世中國政府一申請BNO visa就禠奪呢啲人嘅中國籍同香港永居啦，做乜要等拎到BC先呀？正垃圾國家

佢點知我有bc?

快 bno平權不是夢

痴撚線架, 我移咗民但想投建設派點算

貪你張票香咩

睇死你到時咪又係得民建聯、共聯會同紫荊黨畀人揀

我寧願要英國國會張選票好撚過啦

wfc

我係藍絲 去左英國都會愛國
返嚟投支那黨

bc同綠卡就可以

香港投票權仲要黎做乜?

真係肉酸，其他國籍又唔敢郁，唔係仲驚香港人面色呀嘛

得兩督屎揀，個投票權要來做乜？

如果仍透過BNO成功入籍英國，相關人士是否不再享有香港永久居留、投票以及福利權，他認為釋法後特區政府亦須相應修改涉及本地選舉、公務員以及社會福利的法律。

痴左線取消埋國籍

冇投票權=不完整公民權
BNO變BC

大把人雙重國藉，個d 人點計先

都去英國住啦，有冇投票權關我撚事咩，真係好驚呀

BNO 可以英國投票，點解要返香港投塊壘？到時英國政客被香港勢力影響咪仲有牙力？

到時香港得返紫荊黨、民建聯投，邊個會去投

投完都DQ，要黎幫CCP做show?

講到香港仲有投票權咁

比DQ主任投飽佢啦

全力支持紫荊黨，等民賤聯做埋過街老鼠

講真 入左籍最快都6年後 6年後既香港可能投民建聯已經係反對派

快啦，垃圾國籍，想退好耐

明明係你硬塞俾我，講到我想要咁

我係香港都冇興趣投啦
最多入去投下白票寫下粗口
何況移左民既仲投黎做乜

今次走撚咗仲回流咩？回流死全家

但問題係BNO base on香港居留權，BNO上面寫到明。咁無咗居留權，咁英國正路都要重新解釋一次之後會點做。

嗰班建制垃圾，投嚟把撚咩

最好雙重國藉全部DQ

一舊朱古力味既屎同屎味既朱古力, 點揀

4B Acquisition by registration: certain persons without other citizenship

(1)This section applies to a person who has the status of—
(a)British Overseas citizen,
(b)British subject under this Act,
(c)British protected person.
(d)British National (Overseas)

(2)A person to whom this section applies shall be entitled to be registered as a British citizen if—

(c)the Secretary of State is satisfied that the person has not after [F4the relevant day] renounced, voluntarily relinquished or lost through action or inaction any citizenship or nationality

所以只cut 公民權而留國籍, 一樣可以踩中BNA1981 section 4B

香港仲投咩票丫，假選舉

DQ曬投佢老母

又放fake news.

"規定BNO入籍英國者", 拎完BC 又點樣兩頭唔到岸法?

投條撚

得民賤聯同紫荊党，投黎做乜撚

立法會選舉延期到唔知幾時

點樣fake news，原來睇下諗下預測下將來呢班人會發生咩事都算放fake news，攞完bc但發覺英國生活唔啱自己或且掛住香港但想番嚟都番唔到又算唔算兩頭唔到岸？

走得都唔再相信制度...仲講投票...笑撚死人咩

不如直接BNO有罪

因為有咗BC之後就唔可能係兩頭唔到岸, 唔會出現英國無身份香港又無身份. 咁你唔係fake news 係乜? 又死撐

你又用同一種方法去轉移視線. 新聞講嘅全部都係法律層面嘅事.
你有講明係單講生活層面? 無. 即係已經可以因為歧義而造成誤導

居英權1990BC嗰啲冇得退支那籍㗎 支共講左唔承認

唔想再同你呢啲鳩屈式包拗頸嘅無鳩聊柒頭拗
，完全係口同鼻拗，冇意思，畀你講得贏我又點？你咪放長雙眼睇下到時實際情況點囉。

去得都無興趣返嚟投票啦大佬
投完話dq就dq

你有無見啲外國藍絲返嚟投票
關佢地撚事咩攞住bc
我第日攞住bc都唔投啦
係外國玩文宣啦屌

到時係咩情況都好, OP quote 嘅新聞係法律層面上嘅事
context 上其他人都係講緊法律上中國可以點玩.

你聲稱"攞完bc但發覺英國生活唔啱自己..." 已經係用緊quoting out of context 去轉移視線去詭辯啦. 你咁做就真係鳩屈式包拗頸嘅無鳩聊柒頭拗

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

喺BNO 問題上, 你已經唔係第一次用歧義嚟轉移視線同詭辯

() #84
//講真用得BNO嘅已經預咗做難民。//

"透過BNO成功入籍英國，相關人士是否不再享有香港永久居留、投票以及福利權"

做乜要"成功入籍英國"先cut 香港永居呀垃圾廢國?!
一申請BNO visa 即cut 吖嘛

投佢老母的票咩！
泛民都被777政府DQ晒！
最諷刺的是777全家英國籍

BNO visa玩完頭6年入籍拎嗰張叫做certificate of registration因為BNO本身已經係英籍 visa path完成係登記成為BC 唔會寫你用BNO visa呢個scheme
1990居英權個班張入籍紙certificate of naturalisation
就係寫透過British Nationality Selection Scheme 1990取得BC
退支籍要攞埋嗰張入籍紙去入境處 所以佢哋一見到係呢個scheme就唔會畀退支籍

無知一問, 投票權有咩用?

lost through action應該冇

居英權其實都係registration，因為本身要係BDTC先可以攞。

行使BNO visa 權利在先, 中國亂改國籍法/公民權在後, "the Secretary of State is satisfied that" 會唔會視之為 "lost through action" 呢, 就似乎唔會喇.

紫荊黨同民建聯
投邊個好

你啱 啱啱再google查清楚咗

有信心做嘅就唔洗試水溫

由secretary of state決定
即係judicially reviewable

不能享有香港投票、居留權及福利。

難民

支那咪又嘴炮
次次都搵口交部出戰，其他支那狗好撚得閒

太監唔比扑野

投嚟都冇用
屌你老味dq就dq啦 咪扮撚晒有程序有法律

BNO 有權選首相，甚至做埋首相再制裁支那都仲得

BNO入籍英國者點樣check
你點知的?

比晒紫荊班大陸仔好玩

人大呀人大呀
上面呢班漢奸幾時全家捉返北京雙規
包庇漢奸係乜玩法

review 乜撚? 條友無咗香港公民權的話, 都deport 唔到佢㗎啦
英國唔畀出英國公民權的話, 咪即係叫英國踩中"減少無國籍狀態公約"

幾時處理埋外國籍中國人

支持屎驚

兩邊都話違反聯合聲明
咁BNO直接變BC
BC咪有得投票囉

乜都人大
不如人大治港

打爆葛博士呢條臭八婆

1954 convention講緊個statelessness係要無國家承認nationality
nationality唔同citizenship
所以宜家講緊係de facto statelessness
呢個broadly defined statelessness唔係個個國家都承認

(2)A person to whom this section applies shall be entitled to be registered as a British citizen if—
(a)he applies for registration under this section,
(b)the Secretary of State is satisfied that the person does not have, apart from the status mentioned in subsection (1), any citizenship or nationality, and
(c)the Secretary of State is satisfied that the person has not after [F4the relevant day] renounced, voluntarily relinquished or lost through action or inaction any citizenship or nationality

其實只cut 公民權而留國籍係用唔到，要冇任何citizenship or nationality先得。

山長水遠返香港投土共咩

呢個係視乎"the Secretary of State is satisfied that", 同埋 "減少無國籍狀態公約"

所以你話"係用唔到", 呢點我有保留

問題1954 convention講緊個statelessness, 應該唔係單講nationality.
聯合國嘅公約, 唔係用普通法理解嘅.

邊個篤灰
Boris Johnson?

同大陸人雙重國籍一樣，得個樣執唔到法架

不如限埋唔俾入藍店
關我閪事咩我好撚希罕呀

香港嘅投票權？ WFC

仲要投票權
投俾邊個？共産黨？紫荊黨？民建聯？新社聯？

而家仲講投票

仲有得投咩

唔承認bno，即係無法律地位
跟住又立法限制持有人權利
咁條法例仲有無效

仲同你體制內抗爭?係街見到譚喂豬扑濕佢仲easy

唔用 BNO ，用香港出世紙取英籍咪簡單！

我有研究過1954 convention個travaux
理論上只包de jure stateless因爲drafters當時assume左de facto stateless會被refugee convention covers埋

屌講到我地有得投票咁 選完DQ晒佢咪得囉on9

但你話"judicially reviewable", 最多應該只係理論上得
一個有英國國籍而同時你deport 唔到嘅人, 你唔畀公民權, 當難民呀?
英國本國國民喺英國應該係申請唔到asylum 㗎喎.

就算退一萬步, 唔知點解畀你申請到asylum. 大佬, asylum 政府有可能要畀錢養你. 畀你變BC, 3年內都無public fund 食自己.

又係阿肉面飛龍

有得釋法仲洗條撚投票
直頭釋埋邊個勝出啦戇鳩

咪係囉
我拎BNO過到去 識咗個英國人
同佢結婚入籍都得架啫

好呀好呀

好稀罕你張0價值廢票咩?

on99 而家香港仲有民主選舉咩

其實只要Secretary of State同意，任何人唔需要任何條件，都可以攞到BC。

3 Acquisition by registration: minors.
(1)If while a person is a minor an application is made for his registration as a British citizen, the Secretary of State may, if he thinks fit, cause him to be registered as such a citizen.

6 Acquisition by naturalisation.
(1)If, on an application for naturalisation as a British citizen made by a person of full age and capacity, the Secretary of State is satisfied that the applicant fulfils the requirements of Schedule 1 for naturalisation as such a citizen under this subsection, he may, if he thinks fit, grant to him a certificate of naturalisation as such a citizen.

唔好啦，應該一有bno就唔被投呀
駛咩移左英先取消呀

取消一樣本來就唔存在既野

有投票權把撚

仲有得投票嘅咩，唔好氹我開心喎。

會唔會犯左國安法架

投黎比人DQ?

權利，即係好處、利益嘅NPV.

由一籮香港絕對服從皇帝狗奴中，選一班代議士代表選民，根本對選民零好處。

權利價值係零，被“剝奪”係個笑話。

你點知佢本bc點來 工作簽證轉bc又得 本bc無寫明點得來 ？

香港投票完咪又話犯國安法，唔講以為個票好有用

大部分政府家屬都冇得投

去到英國投緊大選啦傻閪刁

係中國人地方，應該行帝制wor！ 點解仲有選舉？！！係咪想分裂國家？？

拖埋其他方式入英藉既落水，最好拖埋其他國籍既人落水
証明比全世界睇老其有幾醜惡
等老共咁撚鐘意擺龍門丫啦

中國國藉法唔比雙重國籍嘛
港共要跟嘛，一鑊過攬炒班冚家產

快撚啲 是但啦

不如査封北角簽證中心同拉哂職員

講投票權之前諗吓之前dq左幾多個民選議員
將來dq一樣會亂嚟, 咁嘅投票權要嚟把撚

任你dq啦 仲驚人投票
多此一舉 真係驚人唔走

係咁簡單就好，係驚特區護照出籠了，出境要申請左

好撚稀罕你個揀周浩鼎定陳克勤嘅投票權呀。

人都走左，投你個人造選舉把撚

noted with thanks

要黎把能咩dklm
我又無犯滔天大罪
憑乜取消個永居權，最多36個月內返來幾日
就算冇左永居，有入境權都係一7樣有齊所有居住，工作，逗留，讀書，自由出入權利，係冇左D19福利姐

食屎文件，吹咩

揾內政部同埋HM幫手，一齊呃9港共

小器
玻璃
自私

係
市民有外國國籍威脅到中國
官員有外國國籍器會威脅到中國

大陸班仆街真係自私到仆街

唔睇唔知
原來大陸一直都Q緊d雙重國籍Ge人
但由於雙重國籍係政商界入面相當普遍
什至係一D權重Ge人⋯所以一直都Q唔到上去

估計今次都係
市民就搞鳩你
上面班仆街就搞唔起，隻眼開隻眼閉

佢點知我有bno, 一咪靠嚇

大陸一直都唔接受雙重國籍
但因為佢地條law本身寫得仆街, 所以出現左2個國籍情況

例如當中有話如果你定居外國就會取消中國藉，但因為有好多人都唔拎完國藉就返中國, 所以E個「外國國籍」唔視為國藉，咁就無雙重國籍問題

事實上支那有留意到e點，有一直Q緊E班人
但由於雙重國籍問題係政商界相當普遍，什至當權者
例如雜種仔女就係一個例子
因此，雙重國籍係一個好敏感Ge話題

支那狗咁憎香港人
估計死撚緊

除非WH既居住年期係唔可以計落去6年拎國籍呢條Path,

如果唔係我覺得WH都唔係話完全唔洗考慮, 尤其係錢唔多既人或者第一次去外國長住既人, 萬一你真係短期內山窮水盡或者思鄉, 你最多都係哂左個WH Visa, 可以返香港一排再睇睇點Plan (當然前提係BNO Visa唔會咁快落閘)

如果你一開始申請3年BNO Visa去到發覺有咩唔對路想返香港, 到時又過左30歲無得返申請WH, 半個BNO Visa又哂左咁就

我知嘅
反問嚟
多謝絲打耐心解答
連登需要你

wh同student唔計

查外國嘅出入境印呀，不過有啲國家得入境印冇出境印，但係要計啱日期，旅遊免簽通常得3個月

e道可以取消架嘛，通常都有入境印，同埋可以計日數，免簽通常得3個月，多過就要簽證，就算冇入境印，佢都可以見你提供機票，而家佢冇野做唔出

跟住隨時綁架你返支那話你首先係一個支那人

投乜撚票？香港仲有投票制咩？

可以修法一定要用特衰出入，佢而家要將中國籍同居留權綁埋一齊，台灣就係咁，本國人一定要用台灣護照出入。

香港仲有選舉㗎咩？

係就唔好只計bno,其他雙重國籍都要搞，支持踢走外國人

入籍？廢物國唔夠膽追擊bno丫？

本身同無得投有咩分別

乜中国境內有投票權呢樣嘢嘅咩？

一個孽瘤一個林鄭入閘
你俾我都唔柒要啦
你投撚埋佢喇

投票權???
唔好玩啦!
都係中國人玩哂,投唔投都沒乜分別

我投都廢事投啦

投票權有咩用
選到都可以DQ 你啦

咁外國國籍呢？
唔該取消曬中國國籍以外嘅人既本港投票權

乜都DQ哂仲有乜好投？

有英籍都唔比啦笨

講到好多人稀罕投民建聯紫荊党嘅權利咁

英政府講過所有BNO資料運咗返英國、香港無留底。除非當年回歸時任人民入境事務處處長葉劉姐姐自己.....

第一，宜家係申請bno visa，居住5年，至可以申請入籍
第二、基本法（對英帝國已經係歷史文件）寫到明，香港永久居民（唔係中國籍呀）享有權利，唔係個的南亞人仕點計
第三、咁 mpf 點計

無得投票好慘

但有美籍，加籍乜鳩嘢籍身分證未剪都可以投票

呢幾個月唔係俾香港人的。
上次制裁完副委員長，佢仲玩，今次俾幾個月D委員長將係美國D仔女同資金搬去其他國家

你比我地投
贏左咪又係DQ
who cares

根本上只要唔封關，支那依家做嘅野都係打飛機

今時今日仲有咩好投

你再諗吓啲揸外國護照的人喺香港住7年就有得投，但反而香港出生就無，幾咁可愛

其實呢個世界有電腦分析。
如果佢見你經機場離境，去左成年都無再返香港，咪會FLAG你，覺得你有機會拎左BNO移民，然後展開調查。

其實呢個世界有電腦分析。

如果佢見你經機場離境，去左成年都無再返香港，咪會FLAG你，覺得你有機會拎左BNO移民，然後展開調查。

仲可有咩候選人
建x派定紫x黨

投票權喎，仲有得你選咩

第一，佢wfc你咩，去得英國佢就當你係架啦
第二，加入條款入附件三已解決
第三，唔係香港人點會有mpf acc？充公！

仲同港共講條文

又唔敢 cancel 埋個中國藉
渣 ga

我成本特衰都冇印
好多地方例如 台灣 泡菜國 澳洲都冇印

投黎有咩用

識玩緊係實名投票啦
咁先夠白色恐怖

可能唔俾買股票阻嚇性大D

要六年先入到籍

點調查？
問英國拎資料？
英國會比咩

仲要立法會得返一半人，又唔補選

仲可能玩唔提供機票同外國passport比佢check visa 同chop都可能係刑事罪

5+1之後既事，中共仲係度先講啦

就算dq 主任睇漏眼，之後法庭都dq，投條春咩

聽聞過97前梁銘彥賣晒BNO data比 CCP

香港仲有投票?

驚到賴屎

根本班objects認為只要放個殼出嚟就可以呃到人

你放罐華爾登曲奇係枱面
你知道個細路仔好撚為食
都會懷疑係咪得返個罐入面畀人食曬啦
IQ高唔高得過70都有問題嘅blue objects就話呃到啫

UK: 點解 貴國啲反擊措施實際上都唔影響我嘅？

被佢老師逐出師門

可能要你去英國領使館，申請出信證明你無英國護照，包括無BNO

警方要求你去英國領使館，自己申請出信證明無英國護照及國藉，而唔係警方問英國拿。

無信一律假定係去左英國。
無罪假定一般只係適用「刑事」或「要坐監罰款的案件」，佢已家只係DQ你選舉權，可以唔經法院做，除非你上訴。

唔講道理 直接拉你入再教育營

真係好怪 本身搞爛咗系統
仲有人玩投票？
做埋多如野

唔投咪唔投囉

屌你老母到今時今日仲講投票人唔笑狗都吠

人地有BNO有得投MP ，間接選出英國首相！

問題是真的在內地可以投票呢下⋯，開咗頭咁⋯

你唔再返屋企以後都唔煮飯你食！！

我選乜你都dq啦，你不如俾14億人投啦，香港7百萬就冇得投

台灣其實有，吸喺入台證到，我細個去韓國有印

泡菜國就好似澳門咁出飛仔。
呢張飛仔唔好唔見，唔見就好煩。

但個問題係唔係有英國護照就唔投得票
係經BNO申請英國護照先唔得嘛
咁點証明呀

要你去英國出信證明你無

英國撚會同你咁樣證明

2027年打後入籍要提供未入籍前簽證

一落實, 應該加速變BC, 唔使等5+1?

法你老母

BNO就冇 大灣區就有 乜撚野意思

證明唔到，就 dq 你， so easy

如英國唔批，可以變無國藉撚，發啦，難民福利盡享

吓，香港仲有票投架咩

投票係門面功夫，雖然全世界都心照

難民福利？又放fake news

明明14億人都冇BNO點解都冇投票權?

5毛做下功課先啦

好多國家都簽咗公約唔可以製造國際人球㗎嘅

傻閪支共講你又信

香港1997前係英國殖民地，入境處應該有晒記錄。

問題係英國唔會同你咁樣證明
叫英國去出證明話條友嘅BC係因為BNO visa而得嚟？ 你講之前有冇用過腦？

what fking care 香港投票權

咪得個講字啦，直接宣布不接受雙重國藉咪得囉！

直頭係支共自己搬石頭揼自己隻腳，
唔知仲有幾多人可以留得低。

有無可能售賣終身投票權俾佢哋

大把
所以話自己正常移民就得

證你老母咩
香港仲係無罪假定好似係

我好恨投票呀

走左仲投咩

咁咪全部有BNO資格的都DQ。

判監和罰款先係無罪假定，
但DQ你投票權就無呢個說法。

同入境處拒絕外地人入境一樣
無需審理，也沒有無罪假定。
BAN你入境就BAN你入境。

係就快唔好等下禮拜，公民權受影響，已經畀到藉口英國派BC

最好有BNO就即cut香港永居同中國籍。不過你個垃圾中國敢咩？敢就一早做咗啦

遲些唔排除中國可能真係會DQ埋BNO人士的回鄉證資格。不過永居一定唔會。

一日唔夠膽cut BNO人嘅中國籍都係廢，垃圾廢國

仲有，cut回鄉證？笑話嚟？走得嘅連香港都未必想返，仲講去中國？都係嗰句，快啲cut即刻做，cut埋個中國籍添。

咁佢點知我入左籍

班藍屍唔駛去英國，去大灣區就可以留番張歡樂咭。

咪係。所謂回鄉證，只係中國visa嚟。黃嘅根本唔會想去，自動送中？戇鳩槑？！

所以，做呢個提議嘅人，個腦真係坐撚住咗

都係嗰句啦 ，中國唔夠膽cut bno人 嘅中國籍，就係垃圾